[集思廣益] 求一人一個極速提神既方法

小弟返緊廢煙腸要瘋狂入data
坐既位係去茶水間同廁所既隔離既房
岩岩好係對正條路 即係成個office既人經過都會望到我應一應
成日都釣魚但又驚俾人見到
希望大家俾d提神方法

香口膠 打孖上
飲水
講野

了下屎眼 之後聞

釣釣下既時候個head行過
希望冇望我

冇香口膠 水已經不停飲

攞針拮大脾

起身瘋狂號分幾鐘 然後坐低
正常你可以頂到幾粒鐘

多謝巴打意見 不過號分鐘係咩黎

緊急提神就
RED BULL + 咖啡
臨考車前成晚訓唔著 飲完即刻活龍一條
結果第二日訓到成隻豬咁

打J

其實可以聽電台
如果許可
唔好聽歌會好快悶

身邊無任何野飲 係得水

多謝

之前試過就咁戴住iPhone耳機聽歌
但見到d人行過帶住奇怪既目光之後就冇聽

食粒易極 飲杯冰水

釣魚咪釣魚 無幾間公司當煙腸係人架 返左去入下data公司唔會多得你賺左幾兩銀#

狂跑
打錯字

去廁所打番個靚丁先